麥當勞全新兩款漢堡及Shake-Shake新口味調味粉登場

麥當勞又有新搞作啦！推出兩款全新漢堡及Shake Shake調味粉，有「牛仔安格斯」漢堡及「紐約風味安格斯」漢堡，而Shake Shake粉新口味就有「雙層芝士孖堡味」及「洋蔥酸忌廉」調味粉！另外，朱古力批與煙燻辣雞翼亦會同時回歸，粉絲們又有新野試啦~
4月11日推出「牛仔安格斯」漢堡

5月2日推出「紐約風味安格斯」

除了兩款新口味漢堡，還有兩款新口味Shake Shake調味粉與大家見面，分別是「雙層芝士孖堡味」及「洋蔥酸忌廉」調味粉。
雙層芝士孖堡味調味粉，4月11日推出

洋蔥酸忌廉味調味粉，5月2日推出。

飲品方面，有薑檸梳打，4月11日推出。

冰桃梳打茶，5月2日推出。

牛B！

雙層芝士孖堡味

咪即係芝士粉

上次隻出前一丁咸撚到仆街
食完要換腎

麥當勞係咪痴撚咗線

朱古力批唔係應該冬天出先啱時候咩

到底入咗幾多安格斯賣唔去
一塊安格斯十種味

漢堡飽味薯條

如果掟個雙層芝士孖堡落去加雙層芝士孖堡味黎shake會變咩味

Jeng

煙燻辣雞翼

點樣先食得出單層定雙層

牛仔安格斯要試

正

厚身d

洋蔥酸忌廉應該幾正
快d換走依家個d垃圾都

屌你老母 比返足三両 總知有蕃茄既包

屌你老母

早幾日就有

好想要至尊漢堡

搞搞下成個分子料理咁

又要排隊了

有無得單買洋蔥圈

朱古力批

好掛住至尊漢堡

不反了不反了

洋蔥酸忌廉肯定好臭

之前日本品客都出過「洋蔥酸忌廉味撈麵」

不如出茄汁味shake shake粉

食過 個粉好咸

唔係間間有
係馬場同海洋公園呢d先有

shake shake薯條係咪已經變左常餐
就黎shake左一年冇停過

洋蔥酸忌廉好似好正
孖芝粉不了
上次shake完嗰一丁粉 食咗一條即刻dum

薯條味shake shake粉

認真?

琴日睇另一篇係咁講

和風紫菜長期都有

走曬d料啊包啊 淨洋蔥圈

紫菜正呀
sour cream個個都好期待
薯片都鐘意食呢隻味

*牛仔安格斯/ 紐約安格斯/ 雙層芝士孖堡味Shake Shake粉/ 洋蔥酸忌廉味Shake Shake粉
供應地點：海洋公園、沙田馬場、跑馬地馬場之麥當勞餐廳

*薑檸梳打/ 冰桃梳打茶/朱古力批
供應地點：沙田馬場、跑馬地馬場之麥當勞餐廳

*煙燻辣雞翼
供應地點：九龍公園、海洋公園、合和、梅窩、皇后大道中、花都廣場、置富花園、海聯廣場、沙田馬場、跑馬地馬場、萬盛閣、南康、新屯門及九龍站的麥當勞餐廳

d名想點 芝士味就芝士味啦屌

紐約風味安格斯 好似幾正

好期待有傻仔講哂全個"雙層芝士孖堡味"個名 應該會比人笑

煙燻辣雞翼天水圍都有
你有冇諗過係佢篇野錯左

幾時出返辣牛 同 屎包
想食辣

明顯打漏左除外啦

而家多左好多人用自助點餐機 得D廢老先會排隊叫餐

屌係喎柒左

其實外國好多地方都有呢個系列 係香港整到on99

紐約風味好想食

咪係，出返手撕雞堡好過啦

肚餓時
lam少少
再FF下食緊雙層芝士孖堡

$2.5一包粉 每餐lam一下當食左包上車有望

遲下就會出返個薯條味漢堡包

幾時先肯出返辣味shake粉呀
出埋出埋d on9味

好似只係出過一次？小學食過好撚正

又黎，算啦好無？又唔係吸引

係好想佢再出

強烈要求和風紫菜粉長駐

同potato corner一樣

而家已經係

附近商場m記自三個禮拜前就得翻兩隻出前一丁粉

雖然係冬天出會比較啱時候d, 但係身為朱古力批死忠依然覺得好感動

次次新包都咁多牛

老麥不了

想呃鳩晒我4000蚊，無咁易既

寧願佢淨係出bbq粉 唔好搞咁多野啦

我~想~要~ 雙層芝士孖~堡餐~加豬柳蛋漢堡oh~

potato corner個辣BBQ幾正

四層芝士孖堡味囉

一定好過出前一丁先

得個鹹字，都冇麻油味既

果個洋蔥圈安格斯好似好正

伏到喊 唔係芝士味係酸青瓜味唔知啲人係點捻出嚟

漢堡味薯條 ... 虧佢諗得出
下次會出薯條味漢堡

隻味要有層次感

咁快食左

因為有得shake個期生意額高好多？

想佢再出黑松露

黑松露都OK

除外啊嘛

On9

幾時出菠蘿蝦堡

有冇人已經試咗伏

孖芝味好伏 我食一條成包掉鳩左 大家可以唔洗試

得啲相好睇, 整出嚟咪又係一 pat 屎

屋企附近就嚟開mos，唔會食

你唔講都唔記得

好多人都話伏

到底係咩味

即係lays 嗰隻？

乜撚樣雙層芝士孖寶味聽個名都知伏到仆街

好過個鋒味好多喎

呢D大路野又唔會伏既

紐約安格斯好似幾正

就快岀薯格

以為薄荷，原來柚子海鹽
點解會係綠色

個包好似幾撚正

終於唔係日狗風味
有返美式風味做招睞
可以停止杯葛麥當勞了

唔通多菌又話俾你知咩

不了

太和冇曬得返公仔麵

仲有50包bbq粉存倉
除左bbq味其他全部垃圾

買黎炒呀50包

你真係走去買？

雙層芝士孖堡味雙層芝士孖堡

Cheeseburger 味係外國食過係酸瓜味咁

如果朱古力批出翻三角形果隻就

乜鳩野事

屌佢老母出返至尊安格斯好過啦

幾時出豬柳強味的，板燒雞腿味，脆香雞翼味shake shake 粉

想問朱古力批係咪11號出？

難食到食咗兩啖走咗

雙層芝士孖寶味同普通芝士孖寶味有咩分別

好彩冇買黎試

加埋柚子仲更加難食，好似食梗chemicals咁

洋蔥酸忌廉

都係檸蜜同香烤雞正啲

Shake shake粉都變左全年供應啦

係都bbq 粉喇

呢啲嘢飲好撚伏

係咪shake shake太好賺
大家都肯加大大啖
Btw我覺得鋒味避風塘最正

係就咁加大姐 都好小見加大大啖

我中意飲雪梨茶 所以嗌開大大啖

幾時有返香芋批呀

好撚難食唔知點解可以出啲咁撚難食嘅嘢

和風紫菜粉

唔同架 難食過芝士粉 陣洋蔥粒味大到仆街

自用 好鐘意食但成日無曬
由之前已經係咁 一出就買定50包
賣曬果時就可以有得食

反而覺得雙層芝士孖堡粉幾好食

係咩味

可能牙膏都好食過佢

應該係孖堡入面青瓜嗰啲味，酸酸地加埋薯條幾有趣

唔係掛同想像完全唔同

幾好食㗎 真心幾特別

地鐵肥佬味